【最新】中國海警日前截獲包括李宇軒等12名非法越境港人

【最新】中國海警日前截獲包括李宇軒等12名非法越境港人，保安局稱警務處已接獲相關通報，警方會盡快通知其家人